荃灣肥仔米線9月19結業，現已要等位

冇緣再食多次

光榮隔離個間？

係

行個圈返去又有位食

依間嘢叫小辣都好L辣

唔算好辣喎,你渣

今日又食佢個豬軟骨,D軟骨係淋到槳口

呢間好食

辣過譚仔中辣

小辣同譚仔3小辣差唔多咋

點解唔做

FB SEARCH 肥仔米線

邊間開係佢個位 我就唔幫襯佢

聽日應該係last day,未食趁早

佢個豬軟骨真係世界級好食

食過好難食
一執笠就啲人仆到去
屎都話好食

啲人話係葵芳宇宙米線分店是咪真

有興趣食既聽日真係好早d去 今晚晚市我等外賣都等左一個鐘頭三個字
七點三外賣仲截鳩埋龍 堂食條隊排到四個鋪位咁長

屎坑口食咩都屎味

黃定藍

邊間係葵芳宇宙米線？

佢個髮型係咪仲係咁潮

實時報道：人龍去到機舖,差兩個身位到光榮

石蔭下話 果度係葵涌黎